{
    "If you like this project and would like to support its development, you are welcome to leave a donation.": "如果您喜欢这个项目并愿意支持它的发展，欢迎您留下捐款。",
    "Connect your Remeha Home System with ioBroker": "将您的 Remeha Home 系统与 ioBroker 连接",
    "Remeha Home Settings": "Remeha 主页设置",
    "Remeha Home Account": "Remeha 家庭帐户",
    "Remeha Home Password": "雷米哈主页密码",
    "Poll Intervall (seconds)": "轮询间隔（秒）",
    "Room Temperature": "室温",
    "Outdoor Temperature": "室外温度",
    "Water Pressure": "水压",
    "Set Point Temperature": "设定点温度",
    "DHW Temperature": "生活热水温度",
    "DHW Target Setpoint": "生活热水目标设定值",
    "DHW Status": "生活热水状态",
    "Gas Calorific Value": "气体热值",
    "Zone Mode": "区域模式",
    "Water Pressure OK": "水压正常",
    "Fireplace Mode Active": "壁炉模式激活",
    "next Setpoint": "下一个设定值",
    "current Schedule SetPoint": "当前计划设定点",
    "next Switch Time": "下次切换时间",
    "active Comfort Demand": "主动舒适需求",
    "Device Type": "设备类型",
    "Serial Number": "序列号",
    "Software Version": "软件版本",
    "Hardware Version": "硬件版本",
    "Appliance Name": "设备名称",
    "FrostProtection": "防冻保护",
    "TemporaryOverride": "临时覆盖",
    "Manual": "手动的",
    "Scheduling": "调度"
}
